如果一個/一班男人去東南亞地區

係咪已經默認咗一定會去叫雞？